twice 最初上位係咪因為 cover gfriend 首歌？

又破晒hit rate 又盛
比其他人知道靚女跳舞原來好睇d

正常應該係因為sixteen選出黎，所以有過題性而爆紅

yes

笑咗

唔係

唔好引戰

垃圾

哈哈